法唔法國既英文係France or not

例句:

法唔法國呢個字好on9，France or not？

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐，France or not？

引申應用:

如果用係有關飲食既可以用 delifrance

例句:

大大力，肥婆大隻密密食，delifrance or not？

關羽雲長呢隻老婆奴簡直係大家樂中既廚餘，delifrance or not？

樓主戇鳩鳩France or not？

樓上戇鳩鳩France or not？